17年前嘅今日，係香港走向滅亡嘅關鍵

2003年3月4日：8A病房大爆發的開始

播毒者廣州中山大學退休教授劉劍倫，入住京華酒店911號房不久後，就病重到3月4日離世。後來被立法會調查報告稱為JJ的市民，二月底到京華酒店探朋友，不久後就大病，結果進入威爾斯醫院後，回家養病，到了3月4日，再次進入威院急症室，在這天住進了8A病房。

因爲中囯播毒，沙士害死咗香港
港共政府竟然係增加自由行，簽CEPA
自此香港嘅經濟完全向中囯靠攏，導致今日嘅局面
甚至當時林鄭唔封關都係瀨好多人要兩邊走做生意

17年後嘅今日
武漢肺炎下，旅遊、零售、飲食、酒店業，全部重創
對家宜家用輿論機器同無限派錢洗市民腦
仲有藍絲KOL梁振英日日講「黑暴」「攬炒」搞到香港經濟差
配合民建聯同國家機器瘋狂派錢
務求搶佔輿論同爲選舉鋪路

香港嘅經濟如果再依賴中囯，只會加速滅亡
我要攬炒，我要黃色經濟圈
我要國際旅客，唔要支那遊客
我要國際生意，唔要紅色資本
派錢不能解決問題，減少依賴中囯先係唯一出路

推

對家已經全力發功
動用無限資源派錢
唔好睇小民建聯個基金

香港要攬炒
各行各業都要攬炒「圍住中囯轉」嘅經濟體系

中國害人不淺

對家用經濟下行大做文章
用經濟復甦做利誘
想消滅場運動

push

唔想再被殖民

#boycottchina

要本土化

推，無錯

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

Push

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

但一過關係法就應該唔會再有國際生意，終極攬炒

17年前先岩岩讀小學

我認為自由行係香港千島湖事件

以前有編文就係因為自由行
多左接觸先知人畜之別
如果兩地半隔絕
大部份人仲係大支那西

壯大黃色經濟圈

奶共是毒藥

香港獨立

3十幾年前支那會司徒華一班賤畜騎劫港人意願大喊民主回歸支那已經係香港走向滅亡既關鍵喇

攞東江水啲錢 起海水化淡廠

脫支

17年前得3歲

講得好, 推

零售(珠寶、化粧品、藥房、名牌), 旅遊, 保險, 地産
如何保持國際性競爭力而不奶共?以上全部認錢唔認人

國際旅客
又係住外國大陸人

一直迫人用東江水

水務署：繼續購買東江水直至2040年

S

A

up

光復香港！

Ok，而家我就係國察旅客，我嚟香港睇乜？有咩值得我嚟睇？又有咩生意要我山長水遠專登嚟香港做？鑲咗金？

大家記得除咗黃色經濟圈，仲有abc
anything but china
------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

巴打都係00?

55

#AnywhereButChina
本土優先

沽人民幣

沽中資股

轉mpf做北美

轉用美資銀行

罷買中資及奶共公司既貨品同服務

抵制奶共及中國偽人

完全認同沙士係人為，政治毒。

香港獨立，唯一出路

Agger，成街金舖藥房

大家真係要打國際戰線，好重要

地產商收皮
高科技主導先係主流

輿論控制好勁，你睇下YT幾多藍絲channel，假都變真

香港無農業製造業高科技產業，服務性行業為主，點唔依賴中國客

點做到錢照吸 但制度唔同化 先係重點 一味講唔要大陸客 打工仔睬你都on99啦

我覺得今次支那係推23條

大家要調整返去上年嘅心態

其實所謂靠中國客係近十幾廿年既事
以前未有咁多中國客，香港係東方之珠，亞洲四小龍

p

海水化淡唔work
你可以睇澳洲 佢地水源變成最大問題
海水化淡佢地都有做 但係效益好低
一係再掉錢落去研究 不過就無底深潭

lm

你睇下依家香港既工廠拆下又少啲 , 遲早冇晒自家製既野

人地咪一早講撚左
香港17年前到今日過份依賴中國經濟
咁咪過分著重零售同埋靠攏中資囉
自然冇投放資源係其他方面
所以俾人去本土化同經濟結構嚴重崎型

有咩本土野值得你條撚樣睇？
冇呀
有咩代表到本土既生意值得你條闔家剷做？
都冇呀
咁咪要打造囉柒頭

Samsung 同 Apple唔自己打造
唔通靠你個弱智閪打造出黎呀？

經濟殖民

如果係個靚女奶 感覺可能好唔同

東方之珠，亞洲四小龍嘅時候係靠啲咩

根本香港近之那
同之那有商業往來係需要
但唔係自由行果種低級垃圾行業

特別係金融業, 呢個必須死
清走晒d支那人先得, 還我中環

因為對上十幾年d資本去晒地產同自由行
你有資本都唔會開間科技公司啦

認撚住我user name

旅遊都算啦 東亞冇咩邊個國家唔靠支那人
但支持最大命脈都係金融 金融圍住支那轉真係死路一條
科技產業 香港落後太多 又冇資源 真係要諗諗點追 呢個先係未來立國最可行既發展方向

其實香港咁多人讀金融業, 人材早已經夠
支那d阿豬阿狗根本係將支那貪污果套帶落香港
老廉又做唔到野, 再咁落去, 香港個營商環境只會每況愈下

你啲國際生意咪又係因為中國先有 真係自立你就變返小漁村架啦 人地台灣都叫有地有廠 香港咩都冇得制度

打造乜呀？嗌下口號就以為有呀？乜撚野方向都冇，剩係識話唔靠大陸，我咪問緊你有咩發展大計咁巴炮囉，冇野講就收皮啦

香港獨立 唯一出路

你千禧後？
香港果種殖民風情有中有西既環境同飲食
全部都好吸引鬼佬同日韓遊客架
以前連Disney都無，大把旅遊節目黎香港周圍玩

細個讀書都有介紹香港有咩賣點啦
石板街、soho、廟街、天星小輪、電車 etc
飲茶點心車仔、街頭小食、茶餐廳
以前絕對唔係賣商場同比錢夾硬起個景點黎吸遊客

可惜係發展自由行後呢啲賣點全部fade out緊
變晒一大堆名牌藥房金鋪
仲打晒飛機話購物天堂
除左支那鬼有人得閒山長水遠黎買藥買金咩

只要香港肯focus番我地特色
響鬼佬眼中仲係好吸引

推！！

黃色經濟圈都係岩岩先開始...要真正自給自足都要花上幾年時間 呢幾年預左會好窮

係，明明支那一窮二白時，香港已經係東方之珠亞洲四小龍

Pish

唔好再提喇
以前教科書都仲會講四小龍
而家比新加坡企響山頂恥笑緊我地

不買奢侈品，發展本地工、漁、農業，黃色經濟圈。

當年個個都支持自由含。

pish

化妝/名店sales開始無視土生土長既香港人

又係度發神經

以前係歌影視帶動嘅旅遊，而家仲有咩吸引力？賣情懷賣足50年？

奶得一時 唔奶得一世

支持美國出兵攻打中國，毁滅共產黨

只有攬抄，洗牌，獨立先有出路

有無諗過沙士都係中共既一步棋嚟

呢個珍
我媽都話沙士後比人將咗軍
香港從此玩完

但全球都慢慢圍住中國轉。。。
歐洲都唔聽美佬講，比翻華為玩

哈!香港撚有企業唔圍住中國或者同中國冇關
， 依家全球化啊， 更加唔好話香港同大陸咁近 你讀緊中學定大學？有冇出來做野？
你係唔係睇唔撚到依家個市度有幾差？
唔好話黃店啊，啲黃員工已經失撚左業啦
哈! 攬炒真係你呢班無憂無慮嘅細路先諗得出
唔好俾我睇死呀， 依家呢個環境 啲男手足就會投考警察，女手足去做雞

佢哋最鍾意嗌口號囉， 以為自己無所不能， 諗啲天馬行空嘅嘢。 叫佢哋遲下起監獄嗰度 慢慢發夢啦

漏咗最重要嘅重點喎
當年搞呢單嘢嗰個叫冇柒用
唔係董建華

坐監真係你班垃圾唯一嘅出路喇

03開始奶共香港踏上滅亡之路

天琦4年前已經講左

香港獨立
唯一出路

心水清

中環好撚多支那狗

但係又想俾大英統治，連登仔思維真搞笑

推

認識香港史

舊登11年前: 我係支那人呀屌

所以做得市民仔，我哋要由罷買支那製造做起

黃色經濟圈
除咗部分必須原材料外，全方位獨立於中國
冇春袋俾佢揸

乜唔係23年前嘅7月咩

中殖真係

推
崇洋都不奶共
全民學英語 抵制普通話
接待外國旅客

就算係菲律賓鄉下佬客 隨地踎街
都好過支那客 隨街屙屎

係"主權移交"
唔係回歸

無得追
台灣/韓國科技產業發達係因為佢地D巨頭都係有美國資本做老細
係美國幫佢地佢地先會起來
而唔係靠自己
相對應既就係佢地既金融實力太差而會被美國操縱
香港就反轉左
要不斷用錢買呢D高科技野去維持我地個國際城市
你唔睇下新加玻自主搞科技巨頭搞到自己GDP倒退?
多多都唔夠你燒銀紙啦
除非你手拎一個愛因斯坦搵上門幫你啦
個問題只係香港人唔鍾意支那姐
講真呢幾十年北約唔係驚蘇俄黃俄又點會幫亞洲阿
佢地根本就連日本德國都唔使再放番出黎
拎黎做殖民地都仲得啦

講就易，實際可唔可行先?

又一隻mon po狗
毅進仔話人垃圾

你手足好多都係廚房佬同揸貨車嚟㗎咋

武漢肺炎嘅下一步
必然係走獨立之路

03年後嘅經濟復甦真係靠自由行？佔幾多%
主要其實靠咩

千咩禧後
你睇個會員number
就知佢冇可能淨係十幾二十歲

屌你地成日年齡歧視

香港病例被隱瞞

老董
林鄭同cy都係呢條仆街推薦

傳播真相

光復香港 時代革命

不嬲都係分散投資啦
剩係做支那客
依家咪抵撚死囉